住有141既唐樓 應該有咩心態？

算唔算私樓仔？
會唔會比公屋仔睇唔起？
條女上黎會否比人當雞？

叫外賣

叫雞貴過交租

5分鐘地鐵站
彌唔彌補到晚晚返屋企比路人當叫雞果種委屈

荃灣 ？

可以就咁按摩

油尖旺

如果一個人住都還好既

都會叫女朋友/老婆上黎
仲有結婚生小朋友

有冇返屋企個陣順便㩒鐘仔睇下樣？

鄰居

add oil bro

第時個仔細細路就叫雞

好過生女

當你做雞

一樓一鴨

當馬伕OK?

睇下你條女部電話可唔可以自動連接141間屋個wifi

次次返屋企都咁做都幾撚麻煩